Firefox贏google chrome九條街！

Firefox有好多block ad既addon

1. AdBlock plus
2. uBlock Origin
3. Flash Blocker

仲有終極私隱武器：

uMatrix

有冇人用automated testing

如 selenium 嗰啲

有冇介紹下thanks

ublock 啦

*得啦

ublock強過adblocker?

無google chrome咁食ram已經贏左

之前用開ADBLOCK
D POPUP成日都BLOCK唔到
太多野要SET

轉左UBLOCK BLOCK得好好
唔洗成日開出黎SET黎SET去
有時仲唔記得自己有冇裝

我其實諗緊留邊個好

好似可以試下啵!

firefox唔支援flash咩？我見d embedded 片仲會自動load，嬲嬲地先用flash block ja

但點解佢仲識自己播野？

呢種傳教既Level 追得上mra

cypress?

唔得呀。

del左我點用一通買股票？

thanks試吓先

cypress都幾好用

用過python控制

做debug都係覺得chrome好用
食ram？大把ram
效能高大食d都好正常姐